改變作戰模式

星期五朝早和你返工
星期六夜晚集會
星期日火力全開大遊行

咁嘅模式係咪會聚到多啲人之餘大家又無咁攰？

如果係咁嘅模式做4個禮拜
我相信星期五和你返工嘅人都唔會少得去邊
亦都可以令政府正視我地一至五搞嘅示威

自推

P牌好似推唔郁？

但都要繼續推

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。

幫手推行動post

試下咁做4個星期 再睇下效果

求推

再自推

我想講啲警察已經痴咗線
拉記者射平民
上頭應該俾咗壓力佢哋快啲解決件事
佢哋就嚟玩完啦

但同一時間我地啲人拉一個少一個
好想星期五和你返工可以好似星期日遊行咁樣成為一個pattern 因為喺返工時間遊行真係可以加大政府嘅管治成本 同埋成班西裝友遊行 你地班藍絲仲係咪要話廢青亂港？

推呀